［格格格格］除左牙籤，試過用過咩黎撩牙？

萬字夾
各路高手請賜教

樓主碌鳩

認自己幫人含撚

俐

唔明點解d人成日要撩，貪好睇

用鐵叉 不過撩爛左隻大牙（斷開左一半）

萬字夾

用條利頂

好柒

牙線
手指

THIS

用條脷頂出黎再舌返

燒烤叉

飲筒

電鑽

想串樓主牙籤點知炸埋自己

冇人用手指甲?

我見過有人用頭髮當牙線

牙線

sign here 貼紙

飲筒，叉